警隊一門雙傑！

哭能左

一炮雙響

買定香檳先

遠方傳來道賀

恭喜兩位得蒙毛主席寵幸

(以正視聽) 偷拍裙底之後跳樓果位阿SIR好可能係俾自己人老屈

雙鬼拍門

入波gif 決定重出江湖

好彩昨晚買左水果汽酒,如果唔係又要搶

兩球領先

Happy

Push

3萬

蘋果可以唔可以唔好再用休班警呢個term

香港警察好應該向自殺警學習

屌 點解荔景紀律部隊宿舍冇左下文
係咪張竹君隱瞞左

兩個只係開始

警隊3萬射擊精兵！

屌你
真係班狗同班狗官先做得出咁撚㭍既野

夏沙特.gif

集體感染未

迎春花: 那就讓黑警要死就死全家吧

手足

一炮雙香

若然未報 時辰未到
3萬 thx

好消息

如圖

新界北交通部係咪極醜惡大叔成日狙擊嗰個部門？

沒事兒
咱們中國香港警察福大命大
沒事兒沒事兒

梅開二度啊

今日咁多好消息

Super

開香檳

三萬thx

抵鳩佢地油糖爆炸最好

karma

我地今晚開香檳呀.jpg

共產黨既柒野
人地叫佢地做就做
真係成隻狗咁

有請小鳳姐

唔好俾佢停

一門雙傑 滿門毀滅

一家人.jpg

嗱

無做好人生規劃

望到巴哥好撚唏噓

3萬thanks

上面嗰單的確唔合理

停職嘅休班驚都有糧出

冇乜理由會自殺

威到盡喇

好撚正

弱智仔

仆街
又要食炒價買香檳

新界南

支持警察

抵死

死因無可疑

有道理

乜警察犯法都會拉架咩
上次條女運30公斤冰毒又冇事？

偷拍呢啲就被捕
30公斤冰毒冇事發生？

推香港獨立 唯一出路

woho

一定唔會有事

開香檳慶祝

Yo

嘩, 花生 !!!
BTW想問下歷史上驅逐領事後通常會發生咩事?

加油呀武肺

墮樓亡 無可疑

收皮啦屌你老母 冇一個係無辜

麒麟打手？

係..大家快d買黎試下啦

最緊要PK同高層全瀨!30k不是夢

A

好事成雙

R.A.P.🙏🏻

多啲再多啲

吞槍自殺

小心國安法

好感動

一名女警長染疫 前日曾到灣仔警察總部上班 | 東網 | 不貼link

push

好靚

皇天擊殺
唔抵可憐

若然未報！

多行不義！

我真係恭喜你呀

垃圾黑警

好正能量

啲香檳開始炒貴曬 手足快啲入定貨

好似好耐冇見過呢d入波圖

有冇女丫？放心走啦，我幫你照顧佢比

黑警死全家

成親啦兩位，咁登對

呢個正

王喜

希望有

有聲

恭喜

三萬thanks

來個最少大四喜

再多啲

有無多哥王子？

小鳳姐